警察升級做公安,黑社會升級做城管!

第日肯定有隻香港手機GAME係咁寫....
因為香港已經俾共狗搞死左!

古惑仔ONLINE快啲重新推出啦....

古惑仔之奶共新時代!